豈有此理 你班警察做乜撤退 放班黃屍暴徒入去

點對得住琴日咁辛苦撐你地既藍絲！！！